楊岳橋：特赦不應抱括初一被捕者,以說明反對暴力!

淨係幫「同路人」

又搞「親疏有別」？

仲有邊個話左膠係同路人

反對初一暴力但贊成7警暴力

太空龍門

on9

呢句泛民議員講喎冇話onq講

七警就係用暴力先比人拉啊ching
你又要求特赦埋佢哋

有泛民議員指出喎

onq係左痴右痴，唔會蠢到講呢啲野

又要反暴力，但自己又走去參與佔領，佔領完轉個頭又淆底要求特赦，仲要係特赦埋毆打你前黨友嘅七警

好喇見勢色唔對又話對建議有所保留

係咁搬龍門仲衰撚過班建制

onq係on9
但樓主老屈係佢講都好無恥

十卜公文袋
對準政權
新東票皇

新東投楊岳橋嗰班真係智障黎

人地賣相好。

大狀、靚仔、後生……好多女fans

泛民賣港不遺餘力